低胸 索模 J.C 短裙 賽車

莊思敏（Jacquelin）、錢小豪與細仔、錢嘉樂、湯盈盈、吳家樂與兒子、張崇德一家到中環海濱出席電動方程式賽車活動。

作為觀眾Jacquelin亦十分投入，低胸短裙小性感上陣，化身賽車女郎在看台支持各位賽車手。去年莊思敏在此賽車活動上曾參與房車賽事，今年因為大會取消了所以她感到很可惜，剛巧在場內詢問過得知，明年將有機會再次舉行房車賽，她即時報了名參賽。她坦言：「我真係好鍾意賽車嗰種刺激同速度感。」

Jacquelin透露稍後會到內地宣傳劇集《溏心風暴3》，及為TVB拍攝新春玄學節目，說：「這類節目最適合我，每次第一時間都是向師父問姻緣，但師父總是說等下啦！看來我要擺風水陣才行！」